telegram新手

telegram d stick可唔可以轉做WhatsApp emoji

Whatsapp emoji同手機emoji有咩分別
解釋多少少
你係想要whatsapp emoji
定係想emoji快捷鍵 自動emoji connect sticker

定係你用android